新一集Yellopenrice 又串鳩屎屎台班弱智仔

杜生

同場加映: 又抽龍門水

杜汶澤原來係共諜國安五毛習近平特派使者國家特務

各位去幫襯之餘，記得叫佢地登記飲食界同進出口界，開鋪未夠一年都可以登記
打91803949 有人上門幫佢地登記

飲食界嘅黃店都有懶人選民登記生成器】

兄弟爬山各自努力，代手足轉發：

用手機相機scan個QR code，填好上面嘅表格，神奇嘅事就會發生：一份填好晒資料嘅表格，係幾日之內寄到上門，或者有義工親自送上門，你簽上大名就大功告成！
Click以下連結，可用到「飲食界選民生成器」。
「個人持牌」版：
「公司持牌」版：

有咩唔明，歡迎搵我地！
whatsapp: 9180 3949
telegram: RicePigLin
email: ricepiglin@gmail.com

轉載請註明出處及歡迎手足投稿：民間清算師專頁
FB：
TG：

#專業清算 #民間清算 #黃店 #懶人包 #飲食界 #登記成選民

連登: 我唔知道我唔想知我唔想聽唔關我事，你總知係偽黃

咁事實真係難食

所以食過一次無返轉頭 你話有幾黃都無意思...

而且香港仲有好多黃店等緊我

hotdog

正確

40蚊有飯有湯

手足可唔可以幫我推下po

政府新措施 文宣新方向

其實我有成都分唔到連登係藍定黃

深藍論壇

唔夠人講就 總之我就黃過你
之後又唔信義士有槍 心理上割蓆

唔鬥黃

亦不盲黃

講完

仲有一種就係set高黃標準

上過街遊行都唔當係同路人

雖然睇得出係五毛/分化撚/假膠等人留言

但呢啲CM真係睇到火撚滾

另外，我block個堆知名五毛

呢個論壇冇乜點樣處理過

仲唔撚係深藍集中地？

有冇諗過純粹變左質做兒童台

3萬黑警加5毛打手同小粉紅都係到

連登行返高登舊路
雨傘就係批鬥成風運動玩完
今日又批人食人血饅頭偽黃
重話想長期抗爭共產黨笑了

鬥黃好光榮咩？

網軍同會然比例一比一

不了